{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158683?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 부원동 아세라빌라드아쿠아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時です。 チェックアウトは午前10時です。 ご予約時、人数以外の追加人数については1人1万ウォンの追加料金が発生します。 布団を追加で要請する場合にも1万ウォンの料金がかかります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生しないように気をつけてください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時です。チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ご予約時の人数以外の追加人数については1人1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "布団を追加で要請した場合には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、布団を追加で要請する場合にも1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合には追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報に変更がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生しないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損・盗難された場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 473
    }
}